[I/A/SWITCH/3DS] PADR 對戰討論區

有無download link

lm

推呢個

推左

十卜

留名

射射樓G

皮已負

樓主係雞

你刀系

你兩個都係 唔好爭

點解人地啲隊長有倍數打人咁大力

因為佢地課金

打人R痕

抽蛋出隊長
原地刷箱出寵

屌佢，港版轉番日版玩，抽完首刷先記得要連番padr
連完之後冇撚左兩隻首刷
有冇得搞

Padr 同pad個box分開
只係有部分係padr刷到既寵可以連動pad

完全唔知玩黎做乜9
只係課長們用黎show off
雷達掃唔到靚徽章係無撚得玩